[求助] 三星維修部

買過部算啦

唔駛錢整嫁，
如果要維修有得claim，
無零件換就換過其他同spec嘅機俾我。
所以我先等緊無零件換

要搵零件換比你有幾難

你過左保就有零件架啦

零件會停止供應，
上年年尾時note5已經無零件換，
所以我先問s6零件換哂未

朗豪坊個間入到去5分鐘內都已經到你
直接問員工啦

note5已經無，
所以諗緊s6無未

佢地會話唔知，
因為師父先知。
我打過落維修部問。

你理解障礙？
叫你落去問唔係打去問

一定係我理解障礙啦，
打電話去朗豪坊維修部職員唔肯答，
行落去問番班職員就一定會答，
仲要放低檢查費先，唔該哂

貪小便宜不在講懶到西咁行兩步都唔肯
答你仲要屌人

實係有連登仔係做三星維修部答到你有冇零件啦巴打

咁你記得唔好儲信用卡分，唔好買保險等等，
真金白銀買番黎，俾你一句貪小便宜講完。
你話我好似人地買applecare特登整爛換新機就話姐，
有壞等零件無貨都係錯
第一句叫我行2步嘅我好聲好氣答，
第2個一句彈埋黎理解障礙，即係我仲要好似狗咁多謝佢？
唔好意思，人點對我我點對人。
如果有做師父實知有冇貨，其實三星維修部職員都應該會知，
係佢地唔講姐。
最後，真絲，謝謝。

等人地零件冇貨博人地換部upgrade嘅機唔係貪少便宜係乜

唔係upgrade，只係可以換番同spec嘅機，
如果保障內嘅範圍，真係有壞等無貨係貪小便宜，
咁我認囉，所以就可以無限俾人屌？

貪小便宜得黎仲要戇鳩, 問黎根本多鳩餘
就算呢度有人同你講無零件又點
到時去到師傳話有零件整, 唔通你同三叔維修部講話連燈仔昆鳩你?

咁我真係戇鳩嘅，竟然會信有人真心答我。
多謝指教，我唔駛再睇呢個post。

正常情況 係你點都要比左檢查費先 如果真係有壞
之後佢會打比你
如果冇零件換會叫你加錢換新機